有冇諗過大學炒鳩蟲泰博士係想香港好

容咩易D學生比蟲泰洗腦洗到出到黎遇到咩事都光速投降架?

費事佢每堂都講一次黃毓民叛變

做埋考試題目